杜汶澤事件懶人包及時序

時序
2019年1月20日
程美段同late show「總經理」豪仔傾掂數 節目完7日出糧

2019年1月22日
程美段到LateShow進行所有集數拍攝

2019年1月29/31日(視乎是否工作天)
約定出糧時間

2019年4月4日
程美段見遲遲未出糧去催總經理不果,已讀不回

2019年4月6日
程美段再次催總經理不果,已讀不回

2019年4月10日
「總經理」回覆程美段要求戶口資料,程美段亦馬上交出資料,並因工作繁忙為由希望有關方面能在匯款後通知

2019年4月15日
程美段覆查戶口並沒有入帳

2019年4月24日
程美段與香港01記者談及幾間公司仍未「找數」,記者向杜生聯絡

2019年4月26日
杜汶澤實際「找數」時間，惟程美段稱從15日起沒有檢查戶口結餘

2019年4月27日12:13
杜生率先撰文屌柒程美段
「程美段小姐，好唔好意思，我哋一時疏忽，入咗錢去你戶口，唔記得通知你，搞到你以為我哋唔出糧。至於你走去同記者講，當然你有權咁做啦！不過我想問，𡃁仔，你無我電話咩？」

2019年4月27日 18:45
第一篇報導為蘋果日報記者以杜汶澤言論作基礎的報道(並非程美段所聯絡的香港01記者)

2019年4月27日 17:13
杜汶澤以FB轉載蘋果日報報道《【阿澤有嘢講】不屑被爆乳程美段指拖糧 杜汶澤：入咗錢去你戶口》

2019年4月27日 19:32
程美段撰文反擊,指拖糧已有一段時間

2019年4月29日15:49
杜汶澤以「行規」解釋事件,並稱自己四面受敵八面威風,將異己視作「假波毒撚、社記深黃、垃圾藍屍」

2019年4月29日 20:40
程美段圖文並茂,力斥「行規」論,並證明並非「推上報者」

FAQ
1. 有冇拖糧? 有
2. 係咪程美段推上報先?唔係

希望公道自在人心

繼續恥笑

依單野就咁睇杜汶澤堅係柒咗又唔認數，拖人糧仲大大聲講話咩行規

有心抵制既入去禁dislike上一頁

好柒

收皮啦 唔撚想知呀 屌你老母

杜汶澤:

disliked
廣告未完就上一頁，無蝕view

杜汶澤專用金句：

同志，咁夜仲未落班？ 定係你地一隊人負責追擊架？唔好捱壞呀，仲要捱到過埋六四呀！

4月24同26係咪掉轉左？

乜上面杜狗隻打手咁夜都開工呀

係喎

我自膠 調轉咗

最好笑係有班娛樂圈人覺得拖糧係無問題, 有人仲以此為榮
杜汶澤FB有人話港台拖左佢條數10年
真係屌佢老味戇鳩鳩

理得佢行規拖30年

講好左7日 拖三個月仲係到老屎忽口吻話行規係咁就係柒

港奴咪就係呢d

開過新post啦，咪比位打手入

嘩~ 我比人拖左10年數, 好撚自豪 YEAH~

......類似係咁

本身都覺得佢敢言份人夠真
點知今次真係一鋪扣曬分
發覺有錯第一時間認錯咪算

佢係敢言，但係講一套做一套

你係我隻狗夠唔訓啦

好波, 有埋錄音做證 講好7日出糧, 但拖到3個月, 呢鋪點解話

行規係咁
不嬲都同約定時間唔一樣

原來無論本土 泛民 定杜生都好 總有堆癲狗係唔比人地有異見 有曬證據都只會講我唔理你係五毛

隻雞生架

其實做咩行都好 都唔應該拖三個月糧啦

杜生依家無晒論點喇 走去同人講行規 柒撚夠未呀拖人糧仲大撚聲聲咁 真係以為誰大誰惡誰正確？

做乜撚野屈孔子

我地田生反共架屌你老母 拖你少少錢洗唔洗咁玩法先

從來冇欣賞過杜汶澤呢條友, 呢單野我真係睇到好心涼
收皮啦杜汶澤

真係唔怪得佢得罪咁多人
依家以為自己紅又飄返啦
唔係反共就好人
以為佢大病後個人開竅啦
又敢言又黃絲又唔靠大陸市場原本幾bye佢
講粗口爆脾氣可以係節目既gimmicks
但現實做人可唔可以似返d人樣？
以自己既地位同輿論去打壓一個小藝人
重點係人地做錯左d咩呢？
就算真係篤背脊又點，行得正企得正怕咩？(但上面都見到kiwi唔係)
做錯左咪認錯囉 男人老狗認句錯好難？
依個人真係唔配做男人
希望程美段有多d機會

都係死嘅
兩者唔mutually exclusive

以前對佢冇咩感覺, 呢家覺得佢仆街得黎又蠢

香港音樂導師工會
2小時 ·
《杜汶澤，其實佢講得無錯》

先前杜汶澤就著被指欠薪的指控，公開向程美段反擊，並呼籲各位同行要小心，避免日後因小事而被人向媒體公開。此言一出的確引起巨大風波，令不少特別從事音樂或藝術表演行業的朋友覺得杜無疑是乘機向追糧員工封殺。

剛剛杜汶澤再次發文，直言過去從來沒有承諾出糧時間，而且有不少圈外人並不了解娛樂演術行業出糧時間的習慣及運作，無疑是『唔撚識又招鳩積』。其實，佢又真係無講錯，他只不過是坦白地指出這一行的所謂” 行規” ，或者是” 行業陋習” ：拖糧。

在作任何表達前，可以先參看《僱傭條例》的條文。在 《僱傭條例》第22條 “工資期” 的條文指出：

根據僱傭合約須支付工資的工資期須當作為1個月，直至相反證明成立為止。

可見所謂的糧期多少，的確可以雙方協定為限，但如果有任何工作就正如杜在fb所指『從來沒有承諾出糧時間』，那就沒有任何原因去支持公司一方在工作完結後三個月才支薪了。因此在《僱傭條例》第23條 工資的支付日期內已明確表明，

”工資在工資期最後一天完結時即到期支付，須在切實可行範圍內盡快支付，但在任何情況下不得遲於工資期屆滿後7天支付。”

故此，在法例下，我們明確地得出一個認知，就是任何工作，除了有相反證明，否則工資期一向以一個月為準，而且在工作完結後七天內就要找數。

然而，文化創作甚至藝術行業，有不少人總不會依照法例的的要求辦事。內行朋友都知道，杜所言”三個月雖然不算早，但在行業當中，絕對不算遲。” 的說法也是正確的，因為在行內有不少人以行規自居，指出因為需要資金周轉，或者聲稱收益未完全收取為由，無視法例要求和員工財務情況，而多番延遲支付工資，短則一頭半個月，三個月是常態；長則一年半載都未必可全數收會欠薪。所以如果能夠拍心口向員工說”三個月雖然不算早，但在行業當中，絕對不算遲。” ，在文化演出界別，可說是效好的保證，因為有更多朋友，等到2046仍未知道薪金的去向。

工會過去也處理過一宗琴行欠薪，僱主在勞工處也是名言行規所立，任何工資必需例押一個月。但是行規從何而定？無人知。有何跟據參考？無人知。只知道有很多人聲稱”行規” ，十居其九都心懷不軌，例如先前地盤行業常有人以” 行” 為由收取求職者介紹而被廉政公署檢控定罪。如果行規是多麼的堅實，又為何有人執行慣例而被判定罪甚至入獄？

不少行業有行業慣例，用大陸字眼就是所謂”潛規則” ，有些行業潛規則是開工工資要八折出糧，回水給老闆；有些行業潛規則是要欠薪多個月，有些行業的潛規則要和老闆共度春宵。我們常聽過不少潛規則，或少不免要屈服在這些無理要求下。但我經歷被剝削的道路後，是否需要用同樣手段對待後人？

所以杜汶澤講得無錯，佢只不過去道出行業最真實的一面。作為唔撚識又招鳩積的外人，可能對這些所謂行內習慣及運作毫無認識。但起碼我們是否在娛樂圈，任何勞動者都應有保障，更不應該有這一種以行業運作自居而施行的不合理對待。當然，如果如杜汶澤所言工作跟本沒有協議出糧期限，但有任何僱主代理人代表公司作出承諾，但又以行規自居反口？那就是另一個涉及誠信的問題了。

不過，現在文化藝術行業，誠信何價？有不少朋友因為一個信字做完job，被拖數直至永遠，可能問問身邊這些朋友，就大約略知一二了。

延伸閱讀：

程美段公開杜助手與她承諾一星期出糧的語音對話

仆街啦 好驚個個老細學撚左杜生咁 遲出糧話係行規咁點算

證據?
如果你唔係五毛，就應該係無腦。
中共最鐘意蠢人，整少少所謂證據，再不停吹到真理一樣，班蠢人就跟住一齊批鬥，自以為正義。

為何人工總是拖

推

求其啦唉 我地呀澤話幾時出咪幾時出

希望杜狗去印度會比人強姦
因為喺印度比人強姦係入鄉隨俗, 係行規

喂呀 唔好咁啦
班小朋友fans
庭又未上過 調解又未去過 勞資審裁都未去過
但又覺得自己係法律界明日之星
話上面D法例唔岩用
杜生無錯架 拖糧係可以架

ching上緊凸字版lihkg?

想用一句行規合理化件事
覺得杜狗啱嘅人唔識分對與錯？

班小朋友行規都唔識跟 拍開野既都知拖幾十萬糧係好基本
利申 五十年老行尊

講到尾呀ceo自己撩事鬥非
拖糧恰尻細路女爆人show錢串尻人仲想打爛人飯碗
你仲惡過共產黨呀田生

馬上出現 一指責你地就係五毛
中共都最鍾意你呢類屈毛 因為你地本質上同佢地一樣 都係惟我獨尊 同癲狗一樣周圍咬 而家人地拎埋段錄音出黎 你地繼續死撐 就同六四一樣無死人一樣 大家有眼睇

我唔係娛樂圈人 杜生同條女我就兩個都唔識既杜生如果拎到證據出黎反駁 我咪屌返條女囉 旁觀者係咁簡單架啦

杜汶澤唔係笑人港豬奴恆咩
呢條友做咩甘願做個奴性人

本身幾睇好杜生會搞好個網台，
咁撚小事，事實係自己公司無覆人，
出嚟曬個冧咪無事，又要道歉又要封殺人。

我明你公司起步比個奀星一鳩咁講影響公司信譽係火起，但事實由頭到尾道理喺人地度，講撚埋咩行規，無應話幾時出，自己有幾多料都唔撚知又要話封殺人。

小小事都處理到咁撚肉酸真係算九數把啦你

好似話拖到死左燒比人都得
利申 ： 過百年老屎忽

唔好咁講呀 到時又比人話抵你打死一世工架啦

行規黎

啱啊，行規係講一星期拖三個月，
仆街果啲拖三年

我覺得如果真係有錯，認咗佢真係唔好煩
我明你公司起步比個奀星一鳩咁講影響公司信譽係火起＜雖然有影響，但以杜生影響力﹑知名度，就算佢拖糧，相信都唔少人會繼續同佢合作。

你比心機啦，國家需要你呢啲人材。
你地批鬥能力同轉移視線既能力之高，我望塵莫及。

有啲人衰on9衰衝動，柒到依家咪睇佢點兜，
不過講真一個連登係咪會收到佢皮，
我又覺得未必，但至少我唔會再睇

屌，我過左身百幾年都重未燒比我
利申 : 過幾百年老屎忽

唔好政治化件事啦 一句到尾 睇完懶人包同時序你撐邊面

杜汶澤拖糧死撐幫唔落
但車厘龜同記者講個動機係咩先? 如果唔係咁啱24號過左數 01打比杜汶澤確認左 呢單嘢就已經上新聞啦 洗咩等杜汶澤係facebook爆車厘龜咩

大家底線唔一樣 杜汶澤係嬲車厘龜報串比記者
車厘龜就比人拖糧 想搵記者幫手比壓力追

2個都唔抵幫

杜汶澤柒左都算，仲要聲大夾惡話要封殺人

本公司與程小姐在合作期間，從來沒有承諾出糧時間

講得出呢句說話已經好無恥，依家仲要講埋大話，明明話一星期後出糧，結果拖足三個月

依家仲要屈網民做「假波毒撚、社記深黃、垃圾藍屍」，唔俾人留言
仲話咩四面受敵八面威風，收皮啦屌

調轉咗呀

老實講dislike or not都喺助長緊個channel
真喺要抵制嘅連click都咪click
點解佢鎖個人fb唔鎖fb page留言?
因為page會count 瀏覽量同個人ac唔會

我都有返開依d freelance job
講好左幾耐有出唔到唔緊要
明白！體諒！
但dllm 問你又唔覆機係點呢？
做人要有交待。
出唔到住咪話會計做緊野 唔好意思 要唔時先有數囉
下下要人追 自動波啦下話

留名等睇最熟行規嘅
連登首席行內人：
2ndhalf

可能唔覆機都係行規黎呢 唔係行內人唔好理咁多啦

總有啲撚樣唔理是非黑白，同佢講道理佢又屈你毛，乜撚野少少證據，條女基本都同哂冷咁制
其實上面位屈毛黨可以等杜生搏完先咬人
想睇行規之後係咩

入去幾秒出返去唔會計views

係 以前屌親杜汶澤成班人衝出嚟咬我

其實一開始認衰話自已人安排失當, 成件事根本就可以完結, 係要搞到自已落唔到台犯晒眾僧先安樂?

做錯死撐就會變真理都係行規
依個人真係經典呀

如果有人搞夾錢買頭板屌佢老母，我第一個夾份！

我屌撚左幾年
佢終於有今日

你咁講 不如話車厘龜無報串咪無事囉 或一開始無接job咪無事? 杜汶澤老母無生佢出黎咪無事?
而家係講件事發生左嘅處理手法

我係覺得2個都處理得唔好
大佬你仲要搵食 自己無身份無地位走去玩報串
另一個就有身份有地位玩大恰細

走得咁前

重有句

簡單啲講，我從來唔搞事，但係亦從來唔怕事！一得閒就眼瞓，一嘈交就精神，你繼續吹吖！

嘩，巧型呀，巧MAN呀。

Dnlm成50歲人講野重咁撚mk

其實杜生睇完段反搏，我諗佢比豪仔谷撚到紅都面哂，點解可以大大隻字屌完人比人秒

條女都唔會驚冇得撈啦 依個年代要出位仲邊洗靠上鏡 反而佢引呀澤出黎講野再反將佢一軍高招

淨係想講 而家d人睇一件事非黑即白
其實亦都有2個人唔著嘅可能姐

直頭唔撚出聲分分鐘冇人會報
係佢咁撚小氣on撚尻先炒到咁大

我見到睇唔順眼就屌咗先佢就係有樣睇嘅賤種

依家同記者講無出糧啫，講撚到好似千古罪人咁
又去返被害者出句聲因為人地係大所以唔好出聲，由佢拖，由佢鍾意幾時出就幾時

其實套返落香港同大陸有咩分別？

屌你老母準時出糧係天經地義
出糧拖愈耐愈型？
你咩行業咁撚柒巴閉呀
你劇子咋 娛樂大眾咋
咪撚講到自己咁撚惡 為所欲為啦
柒咗就躝返入你老母個閪入面啦

所謂行規就係啲無良僱主九牛一毛，無視法律中意拖得就拖。如果程美段係無主動追的話，睇怕佢地都會借頭借路當無左件事，一世都唔會出糧比佢。呢啲就係行規

同志，唔好學梁特首咁，叫人"唔好政治化件事"，你越講，就越覺得你係攪政治。
專登係星期六日先洗版攪杜汶澤，肯定係有政治目的，唔係巧合。

我兩邊都唔撐，根本小事一椿，數目又細，錢又收到，仲有咩討論價值？
但係由一件小事，攪到咁多個Post 批鬥杜汶澤，成件事好共產抹黑手段。

理想就當然係老闆做錯 指住佢黎屌啦
但你又會唔會真係咁做先

懶撚叻

小事？杜汶澤無係fb唱美段咪少事囉，而家係杜汶澤自己攪大件事

行規呀 行外人唔明架啦

我係主觀到仆街

杜汶澤，真性情還真性情，bob叔個d就真係真性情啦！本身都幾buy你，但後尾發現你其實係連做人基本禮貌都無，為講粗口而講！成日淨係覺得自己個套大哂，上年金像獎無獎拎，就成日覺得係因為d人針對你而唔持平，毛毛拎獎個刻，你個樣閪到呢！抵你俾人封殺

段錄音係杜生屌完個下先出 杜生依鑊真係柒到

佢幾時死

你個兩邊都唔手拎撐真係好撚屈機，
十足當年雨革公司啲阿叔，
本身示威發聲係好事，一有衝突好過火
搞亂香港經濟

我兩邊都唔撐，兩邊都處理得唔好

連登傻閪最撚中意撐佢目中無人 口出狂言無問題，係真性情。唔好話風度，根本連尊重都無
真係幼稚到極點

佢d節目為講粗口而講粗口睇到人好撚尷尬睇到佢仆街好開心

係仲要依件事令更多人識佢

你真係一啲政治都唔識喎

成個郭紹傑咁撚樣，但連郭紹傑都未痴線到屈啲討論呢啲嘢嘅人係五毛

收皮啦屌你，你越出得多聲，越幫反共陣營搵hater咋

第一個po係杜汶澤開
即係杜汶澤有政治目的啦

之前我話bob叔都係爆粗但人哋自然好多唔係為講而講 杜汶澤好多都係間硬吐出嚟好兀突即刻俾人屌

柒到咁點落台
肯定又笠水搏無人記得 當無件事

條友咁要面又覺得自己啱哂個世界無左佢唔得
點會道歉

識佢姐 但如果我係老闆 我唔會用佢囉 娛樂圈咁多女 而家我知呢條女可能會因為我疏忽去報串 我點敢用 一陣比人#metoo就大撚獲

泰山真係幾好笑
Renee正能到.....

睇完你既回覆我除左笑仲覺得你好可悲lol

好嘔心呀 一個大男人拖人9千蚊糧仲想封殺人

條撚樣根本有目的咁做啦
低俗喜劇果期 爆下粗哄到班低俗港撚好開心
咪一唔食住條水 講諧音 講粗口囉
咁撚樣就大膽敢言嘛
我心諗香港真係多呢啲on9仔
你估中學雞見到有個同學爆粗就好撚威咩

條女都俾足面佢 唔撚出段錄音
係你條柒頭自己攞黎柒 聲大夾惡屌人先

最初欣賞佢唔怕大陸，肯講下時事

但後尾發覺佢個人真係無禮貌同好低俗，總之有人唔gur佢，佢就公審，覺得自己先係真理，d人唔妥佢就係針對佢

收皮啦 屌你老母 理撚得你係咪行規 拖糧正仆街咸家產

其實重點唔係條女度，
係杜生做人無公關，食屎架啦

理閪得佢食屎定瀨閪 佢收唔收皮關人撚事
我係覺得而家d風撐條女好on9 講到條女啱晒咁

我兩邊都唔會follow

中立就咁睇, 大是大非
杜狗真係太撚賤啦
自己柒咗唔認, 仲要唱鳩人爆人show錢
仆街過共產黨.....

勁似啊媽唔俾講就專登要講嚟鬥氣嗰啲小學雞

就連佢食住反共呢條水我都覺得好假好嘔心
利申: 好撚憎呢條垃圾

就當佢咁做對佢冇好處 但對成個行業都係好事啦 等d老闆唔好以為下下撻行規出黎班細就會就範

蘋果篇嘢可唔可以copy出嚟
唔想做佢會員

拖糧又係你
推上報又係你
杜汶澤有咩目的

24號變4號
一星期變三個月

24-4=20
三個月有12個星期

2012世界末日

行規係咁 咪撚嘈啦

有留意開就知果幾年佢有戲上先會特別落力出黎屌共屌港府啦
佢係咁撚真 唔日日屌柒佢老婆要做CCTVB?

比啲意見你，如果你係五毛，日頭班同志技巧比你好好多。又或者你真係純粹蠢。

回力鏢

咁條女有咩錯？你又講唔出

程小姐醒目到自己仲打返一次出嚟叫佢confirm
文字+錄音走都走唔甩

before出事, 連登仔: 支持!! 支持!! 支持!! 支持!!
after出事, 連登仔: 食屎!! 食屎!! 食屎!! 食屎!!

豪仔個Yes 真係激撚爆自大矮撚啲血管

唔係程小姐先撩起佢，佢又點會開post？

咁點解程小姐收到錢仲要撩佢？
記者又一齊幫手撩佢？HK01資金來源邊度？

咪就係唔識做人囉 一件事做左對自己無利益而得罪人係最on9

話撐條女反杜汶澤喂排跟風既人有無諗過
係好多人唔鐘意左佢好耐？

你講野9唔搭八到.... 都唔知你講咩。
但我肯定你唔係五毛，五毛無咁蠢。

9成9記者問杜狗
杜狗問個夾棍仔
佢先即刻入數
咁岩記者個日問，個日入數？
本身唔鍾意程美段博出位，
依家你老母拖糧仲串柒柒
挑唒連登仔機

笑左

杜狗死全家
垃西圾罷睇屌你老母
抵你生到侏儒咁再娶隻恐龍

ching我撐你啊 糧咋嘛 冇得出咪當做義工 少少錢搞到咁大真係好on9

真係好撚柒
乜撚野威風八面
講真 柒左人少少講句誤會左咪算lor
仲要係度撐 篇文真係柒到要跳住黎睇

利用咗人哋嘅信任之後仲要屌尻翻人轉頭

點唔識做人？咁打俾杜生追佢糧就係識做人？
點為之得罪？人地問到同人講佢未收到糧之後記者問下事主了解件事就叫得罪？杜生上左神枱唔可以得罪？

我係佢就真係搵窿捐
大大巴車返落自己塊面度

佢無其他選擇? 一定要搵記者?

屌你老母叫連尼住刪撚晒連登全撚部版啦
比你班政治撚入黎屌人唔理政治又乜又柒啦
屌你老母你隻杜狗係咪反共就有光環呀?
搞鳩佢就中共最開心呀?

我已經講左第個選擇啦 當做義工咪得 大家都happy
btw 係記者搵佢

唔關主角係邊個事
重申 我都覺得杜汶澤處理手法都係錯
做娛樂圈會唔知同記得講得會帶黎咩後果?
等於你老闆拖糧你當然有道理去搵勞工處告鳩老闆 比你拎到錢 但之後又會點?

屌 呢個問題睇左好撚多次
成班撚樣好似唔知頭唔知路就出黎留言咁

護主狗理鳩你成件事咩
反共杜生一定無錯既

記者打比佢問近況 佢順便講杜生無出糧? 佢唔順便講埋尋晚同邊個屌閪? 佢自己選擇講呢件事 一個"順便"就可以當合理

護你老母咩 我有話杜汶澤做得啱? 佢嘅做法咪又係閪

腦生癌？弱智仔

佢講幾間公司拖緊佢數
唔係針對杜汶澤

Chapman's to late show
Cheapman too late pay

以事論事 你講後果
記者同翻條女講話同杜生Confirm知道出左糧之後根本無諗過再出文
依家係杜生自己條氣忍唔住先爆出黎先搞到咁
咁同記者講有咩後果？

再講 尊重係雙方
依家好明顯係杜生個邊唔尊重人在先
講好話1月出糧 4月先開始問你 唔覆 藍tick 條女都好好脾性啦
咁你憑咩要求條女尊重你？

我緊係知條女有咁澄清 但唔係重點 重要係佢同咩人講 點解要講 目的係咩

咁check返出左糧 記者當然無嘢好寫啦 如果真係無出咪有得寫囉
杜汶澤唔尊重人不嬲都係仆街大家都知
正如杜汶澤拖糧比位條女入一樣 條女呢d做法咪又比位杜汶澤屌 根本大家都on9

笑撚死 一味想用條女出發點 動機係咩黎想合理杜狗屌人
我同你講 杜狗唔撚係fb咁能樣屌人 呢單新聞有閪討論價值咩

咁如果真係無出 咁寫你有咩問題？

由始至終我都係想講 條女想隊杜汶澤拖糧炒新聞 杜汶澤就eq 0分弱鳩智
不過而家最後比條女得逞贏左 但唔代表佢嘅做法係啱

樓主你班大陸狗咁鍾意搞搞震係唔係屌得少

條女太on9 追乜糧 做義工就預左
比記者訪問又on99 答人問題，應該乜都唔講

咁當然無問題 但好明顯係杜汶澤屌條女 唔check清楚 唔搵佢confirm 就同記者講呢個point姐
咁當然可以你覺得條女話搵開豪仔跟 豪仔唔鳩so佢 所以佢唔搵豪仔老闆係好合理啦

有人係佢老婆fb留言喇

假波毒撚係話條女假波？

又義工 唔好非黑即白啦
而家我有講追糧唔啱? 佢搵豪仔 佢知佢係 第二話事人 追唔到再搵佢老闆都係常識啦 而家係記得問佢'有無公司掙你糧呀?'咁咩 係佢選擇將呢一個近況主動同記得講架 唔好講到好被動咁先得架

如果程有心借呢單野博上位
佢追完豪仔第一次唔覆機已經可以即刻call記者
唔駛中間再多次wtsapp提豪仔
因為任何一個提醒豪仔出糧既提示都會擢毀左佢爆料上報既可能

24號記者問杜生
豪仔24號先入數
你估下之間既關係會係點？

你番工出糧問完會計部，冇人答你，
你會唔會打電話問老世呀

我覺得Ching其實都幾理性
條女同記者講既時候的確應該check左自己戶口先 呢樣係佢唔小心
但我估大家有入過數比人既 都會影Receipt通知翻人 何況豪仔跟開呢啲野？
至於搵杜生confirm但在條女立場 你有無諗過其實係杜生既仆街性格令到佢卻步唔敢搵佢

所以我亦都諗 佢咁解釋 咁佢同記得講嘅動機係咩呢
如果一件事做左對自己無益 而可能影響其他人嘅 都去做根本就係on 9

講比記者又點？ 家下出面個個屌你杜汶澤9千蚊都唔比咩
個撚個屌杜汶澤第一篇野有骨 爆人job錢 單單打打呀醒目
你係咪想表達條女唔搵記者 杜汶澤就唔會屌 成件事就唔會發生阿戇鳩仔

如果我諗住反面我會搵勞工處
如果我仲想係呢行做 我一仲會搵老闆

杜生越死撐件事就越柒... 扣撚哂分

Unsubscribed

佢點on9都好，我都幾肯定佢同記者講既原因唔會係炒新聞

你都真係弱智架喎 我咪話左杜汶澤咁做都係仆街囉
我係想講 唔好講到條女咁做係受害者 係啱撚晒 係正義
件事發生其實佢都有份帶動 我一直都係話大家處理手法都有問題

記者26號知，27號問
豪仔係24號入數

事實條女係受害者

咁大個人 仲要撈娛樂圈 其實有咩可以同咩人講 唔可以同咩人講要識分囉 唔好話娛樂圈啦 就算大家自己打緊份工或者同人相處都係啦
下下好似鍵盤戰士咁講完嘢唔洗理後果咩

屌鳩杜汶澤就等於撐鳩條女？
你試下杜汶澤唔係出篇咁既野呀
有冇咁多人屌7佢
定你覺得屌鳩杜汶澤前要屌埋條女阿？弱智

如果佢真係做到面面俱圓世界女咁，邊會有呢單花生

成件事最爽就係九唔搭八總經理
做嘢甩漏仲有柒老闆衝出嚟保佢

本身覺得大快活啲嘢食過得去所以日日幫襯
唔關佢用邊個代言人事
不過而家都要諗吓轉食第二間

當然鳩杜汶澤同撐條女係可以分開
我自己都贊成屌杜汶澤 但我就唔撐條女
所以我係想講條女都唔係啱晒

但上2個回覆亦證明有人係覺得條女無辜 係被害者啦

咁大個人, 拖人糧仲大聲夾惡, 斷正一次仲發文屌人, 比人出錄音反擊再斷正多次
你以為對著垃圾經理人同老闆仲會有咩好後果, 撈娛樂就唔洗開飯?

車厘龜好醒，段錄音一早唔拎出黎，等杜生講晒大話、壞話之後，一野拎出黎ko左佢

所以我咪話我都覺杜汶澤係仆街囉

周潤發都追過分紅啦
後果咪解決左囉
接個freelance 收到錢就老闆，
收唔到就屌你老母盜文澤

觀點角度啦, 佢話左錄音係回應杜大導演出嘅第三段文
一早留曬手 杜文澤係要窮追猛打, 自己拿黎柒

本來杜汶澤同程美段柒既比數係65:35
呢+應該係90:10, 杜汶澤遙遙領先

樓主時序錯左

唔係佢醒, 其實係佢對手蠢

本來好好地認下柒咪得
反正佢都係當做戲
比唒下台楷都唔領情，仲要挑唒似全世界機

你係周潤發你緊係可以
我都明最理想嘅世界係人人平等 唔分社會地位
我夠想我同李嘉誠習大大平等啦 但現實社會就係有呢個分別

exactly 就係我想講嘅嘢 但我唔知點表達 多謝ching

咪係 如果唔係杜9撐到行哂條女駛鬼再拎出黎講咩
之前有哂對話圖又spin落話冇firm過幾時出,然後原來個細嘅一早講左一星期
根本個道理係條女度,條女點拆都贏,冇道理嘅先要靠手段同小動作去拆

呈現美好身段都咁多人撐:-D

我驚杜汶澤3日後冇左影

問題係佢同記者講完都未報做新聞架,係杜9自己小學雞脾氣比人問下就起哂鋼係fb屌人先比人報

唔係佢多人撐, 係杜汶澤多人插

未報就等於無講咩 到而家你都未明杜汶澤on9斷線係fb爆條女個point?

你真係覺得呢單嘢可以收到杜汶澤皮?

其實插佢有撚用咩
直接unfollow 唔好再提呢個人
不過算啦
都係無撚用

冇人care佢點解嬲
事實係佢on99自己炒上報

連登仔真係以為自己可以搞死個藝人

點解要明? 我知你講咩呀,但佢老細喎
比個記者問一問,唔識走去問下個豪仔先?
上到去老細個位EQ仲咁低,比人問一問就上FB爆鳩個死𡃁妹?

杜生你做多左啦

點解字都打唔好
中意咩野

我只係知家下全世界都知喱騷糧期任尻呀行規杜up
公司ceo講完大話再凶尻員工

所以我咪話佢on9

所以可以收到杜汶澤皮?

問就實有問既應該，但個乜7豪仔應該會話條襯妹玩野喎，想借我地上位杜生呢d頭腦單純既仲唔爆咩

連登仔講到依家個輿論戰好似條女主動要搞咁
依家都唔到條女出聲,我唔知條女講真定假啦,佢同個記者略略講下,
點知個記者就自己去搵杜9挑機,杜9又唔查下咩事,一下子就上fb爆鳩條女
由杜9爆嗰下,佢已經係冇左前途架啦,佢縮就更加大機會冇前途

啲人仲覺得條女同經理人好醒
唔好講笑啦
唔係話杜生有幾勁
但最少有個平台有人睇
條女tvb唔得
之後可以去邊？

呢啲暗星就算有冇呢單野發生 不嬲星途都係以月計架啦 好多年前班o靚模就係好例子
但其實點解呢度講到杜生好似好大影響力咁
你話劉德華呢類天王級屌佢就話100%收硬皮啫
依家只係杜文澤 一個半紅不黑靠屌政府上位嘅藝人
仲要條女今次啲反駁完全係理性而唔係蠻不講理 根本搵唔到位入佢
畀你地講到畀佢針就一定一世無運行咁

如果以現況
冇全部都有唔少, 用$黎計一定多過9000好多, 佢個youtube冇咩影響
至於條女就賺人氣, 蝕處事手法, 拉返勻差唔多

起碼杜生係老闆 可以㨂人用 當然人地比唔比佢用係一回事
但𡃁妹要靠接job 呢單嘢出左黎 娛樂圈咁多女 你係老闆會唔會揀呢d 我當佢無知 但會同記者亂講嘢嘅人合作先

講真之前盤菜果輪都有睇
覺得幾有新意又有內容
但而家全部千篇一律
冇內容冇新意黎黎去都去都係自己係9up
獲獲都係死廢老口吻：世侄我而家教精你呀
真係多謝夾盛惠
本身都話覺得renee幾cute間唔中睇下
而家慳番

屌你老母幾廿歲人男人老狗為左面子同個妹妹去到盡
仲要明知條女冇觀眾緣就用群眾壓力玩鳩條女
真係人渣黎

P.S.話條女好假果D，我覺得做節目係咁架啦。係借D意露下又un下咁架啦，係條女做得過左火姐。我又真係冇咩理由要憎條女

完全就係所謂反共豬嗨嘅行為

話咩搞唔搞得死杜汶澤
我一個人理鳩得咁多咩
總之我有我唔睇，我意見表達左
其他人真係我管唔到亦唔多關我事

條女邊度做得盡，明明留晒手
人地一早話左一個星期出糧，條女第一個fb post淨係貼左4月頭開始追數既對話
果陣有人以為豪仔淨係拖左兩個星期先找
後尾杜生再出post話冇講過出糧時間，佢先post返一早講左一月出糧，姐係拖左三個月
反而杜生一黎就話人博上報，叫人唔好用佢
你話邊個先係做得盡d

略略講下即係有講定無講
本身一間公司 同 條女 2個party嘅事
無啦啦講比個完全唔關事嘅 3rd party 事

清, 一個係瓷器, 一個係缸瓦

缸瓦唔洗食飯咪係囉

你講到3rd party,以杜9所謂真性情性格佢大可直接搵條女屌鳩佢
做咩要擺上fb搵3rd party姐 佢寸鳩人訴諸群眾,但佢自己就正正做緊呢樣野

上面有D人好似睇AV都要同個女優過人世
睇人仆街都要擔心埋條女之後會點
關我撚事咩 睇杜歉仆街就最開心

結果出左=中間D過程可以無視哂?

所以我咪話杜汶澤同條女都係一樣咁on9囉

本身就係2個人自己可以解決嘅事

程追豪仔果陣有提佢過左數影入數紙
豪仔唔記得，27號wtsapp程都有道歉
所以呢個責任係豪仔度

連登力量當然唔夠做死杜汶澤
有冇方法聯埋杜之前得罪過嘅仇家一鑊翹起佢
中共唔計
話晒佢得罪唔少都係有權有勢有地位嘅人

連登講就兇狠 冇實質行動杜狗只會繼續死撐

第一階段行動
即時起取消訂閱有關杜汶澤及其喱騷的fb, ig及youtube channel，及檢舉youtube上所有由佢同程美段合拍嘅影片

第二階段行動
如果杜生仍不願道歉，我地將會在fb ig上呼籲所有曾與杜生合作或贊助的品牌停止合作(e.g. 大快活，Le Creuset，洗頭水)，否則我地將會罷買有關產品

第三階段行動
若前兩階段行動無效，我地將會轉移到佢老婆田蕊妮嘅fb ig上攻擊，而呼籲所有同田蕊妮有合作關係嘅品牌立即終止合作

不能同意更多

連登仔以為自己可以影響杜汶澤
仲要撐到條女上天

真相對錯點都好
出黎做野咁 真係死得人多

你似係比杜生段野洗咗腦
何以見得啲人全部都覺得「佢係一個會亂講嘢嘅人」？
根本呢個罪名係杜文澤亂鳩咗砌畀條女
明眼人係睇得出是非黑白
我認同實有啲人會避開唔用佢
但我覺得杜文澤佢依家呢個地位嘅影響力未去咁大囉

一個24號出糧以為4號出，一個24號出糧26個同記者講，呢方面係一樣on9
但係兩個係facebook講既言論同態度可以話係天同地

錯, 缸瓦只係少花, 瓷器已經爛左一忽

就算缸瓦爛晒, 佢覺得佢會冇飯食咁天真?

成件事根本重點唔係出唔出左糧呢件事上

咁似大陸網民d做法 辱華 要求道歉 否則永遠唔幫襯你

我個重點係落係個豪仔做錯哂野但杜9幫親不幫理包庇哂自己條𡃁
唔知你嘅重點放係邊?

睇晒佢地兩個facebook都知邊個先係會亂講野既人

妖 早幾日杜生夠話4號出左啦
7左之後咪話行規係唔準時出糧
咁點呀？吹呀？
杜汶澤冇錯呀，雖然有曬證據佢係錯，但佢一日唔認錯，都係冇錯，吹呀？

都係回歸當初點解佢會選擇同記得提起呢件事
當然 如果記得咁醒識問 '有無人拖你糧' 佢先如實答 我係覺得問題無咁大啦

同埋得罪講句,我唔理條女前途點撚樣啦
今次條女唔爆鳩杜9大獲,遲D個豪仔又係度瞞個老細又拖黎拖去
曝光下呢D咁污糟嘅"行規",比我地食下花生都好呀

其實好搞笑
啲人屌條女唔識做人
但明明擺明唔識做人嘅係杜文澤
只不過佢地位高啲 班人就覺得條女反擊就係錯
果然係誰惡誰大誰正確

呢個point 我都認同你
只係我睇多少少 條女唔應該係搵杜生前 同第3者 尤其是係記者講

唔出奇
佢話記者問佢近況，可能佢話唔係好掂，記者再chok多幾chok乜都講晒出黎都有可能

當然以上只係猜測

如果屌嗰班 有一半做足你上述所講
香港一早有救

杜汶澤仆街就緊架喇 無咩好再辯論
但有時據理力掙又係咪對自己最著數呢

第一，二還好
第三多左

好多連登仔唔單止想食花生

都係, 始終講道理既, 冇必要就唔好搞其他人

本來就係咁 正如條女引述話係孔子所講一樣
就算道理係你到又如何? 都係個句 我都希望社會係人人平等 但現實唔會係咁

同埋youtube comment, 你用依時間排序就知咩事

咁所以我咪話佢係亂講嘢 唔識分邊d嘢可以同邊d人講 邊d唔可以

好少部分姐, 10個post9個都插杜文澤

你個角度似係站係行內要守規矩去出發
要講得宏觀D,我夠可以話雖然今次條女件事可能對行業內只係九牛一毛
但係起碼對公眾揭露左呢D咁污糟嘅"行規"
點解千禧年後香港娛圈比中台日韓追過哂?
你諗下連呢D星斗𡃁妹仔出下show都可以打壓成咁
香港娛圈仲可以點發展得好

去到呢個地步，對程黎講係無可奈何
如果唔係佢post豪仔話一月出糧，仲有大把人屌緊佢唔跟行規做野

當然佢一開始冇係訪問講就唔會搞到咁

但你呢個問題，問返杜生會更合適
如果一佢冇據理力爭係facebook開炮，如果冇據理力爭聲大大話係行規。。。

同人promise左一星期後出糧,一星期時限到左應該要兌換都係自己責任黎

杜汶澤唔識做人唔係新聞
但條女搵自己前途

仲有現實係咁
誰大誰惡誰正確
我都唔想
但改變到咩？

的確唔一定要聽
但豪仔向程道左歉，証明佢都覺得唔記得影係佢問題

行規潛規則呢d野, 真係唔可以理直氣壯咁同人講

我個角度都係人係社會打滾就係要圓滑 你要改變可以 但等你有一定實力囉

第時肯定邊間公司用程美段
杜生又會針鳩埋間公司

咁又唔好睇得杜咁大影響力

所以邊個我先話 呢個世界就係 誰大誰惡誰正確 呢句說話係無錯 無弱勢嘅人(包括我)希望係咁 但現實就係咁
極端d講 如果習大大要玩你 你幾有道理都唔會有用

的確如果唔係杜咁既公關技巧亂鳩咁屌，本身同記者講呢單野如果爆出黎，以程既觀眾緣同形象可以話係會萬劫不復

不過佢好彩偏偏遇到一個豬一般既對手

太恐怖啦,唔敢返工

我自己覺得如果換左個稍為有D EQ嘅老闆,比個記者問完,
走去問下條𡃁,再搞清楚來龍去脈,再同條女解釋返,大家已經可以好來好去,
唔係話老闆就可以打橫行,身為老闆,屬於做錯野自己要揹飛係理所當然,
只可以講杜9係boss,而唔係一個leader

sad but true

同杜生打對台既人一定會搵重小姐合作
前途無休了
本來想封殺人，結果捧紅人

的確，今次佢賺左唔少人氣，更何況有好多唔知情既人會以為佢係受害者

成段都同意，除左最尾個句

佢係賣肉雞姐 唔代表佢今次件事唔係受害者喎

段錄音下面，程用文字問豪仔係咪一星期後入票

豪仔答yes

唔好咁啦 人地撐得好辛苦架喇

收皮啦
唔係杜狗自己衝上facebook柒
邊個知呢單野呀

我屋企請鐘點呀
10萬一個月
但唔知幾時出糧嫁「行規」
你黎唔黎做呀柒頭

行規係要答yes嫁嘛，做咩姐

杜文澤：而家收你地錢？唔睇咪唔睇屌你老味

其實應該真係冇咩目的
純粹呻下窮
我諗冇人預記者咁得閒每間公司都走去問吓
如果拖數呢啲係行規，係一般情況，咁就更加冇咩機會上報

真心唔明點解仲有人想spin翻去大波妹到
明明已經穿哂漏到成地都係
仲想兜

行規三個月好正常
冇答實一個星期找數
條女唔識做，陰濕
田生信錯人
田生嬲條女同記者講野，條底線被觸及
田生唔知情
田生根本冇串過大波妹，係善意出fb提提佢
大波妹應該打電話問田生出糧
一日最衰豪仔
兩個都on9但剩底大半個po針大波妹

仲有咩招數我真心想見識下職業打手啲技兩

頭七

錄音話拍完後一星期，下面程用文字confirm返，豪仔再答yes

程好等錢洗呀

撐到冇野好講就臭蟲論 話條女都一樣咁on9
再講唔到落去就係度講條女冇左前途
真係公同字都係佢贏

岩, 我既理解係死撚左頭七先好出糧

口頭承諾都有效力嘅

未做之前就乜都得 做完嗌出糧慘過做契弟

杜生嬲佢同記者講 唔同佢講左先 依點理解嘅
我覺得係做細嘅辦事不力...
細數都懶理 係風氣定對上管理問題？

都可能係
段錄音豪仔都有，仲有內幕既話豪仔不如公開佢

不如你等杜9晏d回應完先再出招？
單憑依家檯面嘅evidence你撐極都撐唔開個蓋喎巴打

直接認衰仔話真係有又唔制 仲要好型咁講行規黎 差住先係正常

杜怯放左好多回力鏢出去
但呢度啲護主犬不斷擋

唔同既係連護主犬都開始無咁惡

洗撚加密咩

咁撚樣都兜到 好野

死垃圾 點解唔屌下政府搶光環
屌完政府 你9000 拖十年都冇問題啦
我登最鐘意政治藝人
定冇戲上又唔屌住

咁你上面段野打比邊個睇？

集體去佢啲專頁洗評論
拍過嘅廣告啦，我就洗咗㗎啦
一

可能覆錯人呢

我睇到有用？ 你段野串緊杜狗wo加密做乜鳩

總之田生冇錯啦唉 唔講啦

不如話其實依行係唔洗出糧啦反正都係咁無賴

繼續撐啦

我地田生咁霸氣大男人 邊有官敢判佢 田生又贏

依行一向yes當no用 常規黎

時序到漏左條友sd張改過日期嘅入數紙

四面受敵八面威風
屌你老味當咗自己係關羽?
搞個網台賺少少錢有啲代言就自我膨脹到咁,出爾反爾聲大夾惡仲要覺得自己好有道理好型?
另外想同某啲連登仔講,反共唔代表條友啱曬,唔通我又出嚟屌下大陸就可以周圍強姦放火?

我從來唔怕事

一嘈交我就精神

人不犯我我不犯人

阿叔我食兩支煙都未驚過

有咩風浪未見過

出個糧，搞到咁，返唔到轉頭 ⋯⋯

你高位，人哋低位，你去發爛，形象上係會輸。

一路你形象好，係因為杜生低位，封殺者高位。

貼比條撚樣杜汶澤睇 好想知條柒頭有咩講

一日至仆街都係01記者
香港01死全家

咁搶口呀Ching

車里龜支那字無人屌
号

佢條友一向有問題，當想年反共又有大把生意起大陸，又要想拎著數，又想起背後煮死人咩心態

好好地一個show比個假波整容怪搞到咁，屌都唔知係邊個錯

2019年4月27日 18:45
第一篇報導為蘋果日報記者以杜汶澤言論作基礎的報道(並非程美段所聯絡的香港01記者)

撰文：林迅景
2019-04-27 18:30
最後更新日期：2019-04-27 18:30

兒登仔 又信哂樓豬啦 肯定
HK01 27/4 18:30 出文

FAQ
1. 有冇拖糧? 豪仔有 , 但杜文澤知唔知 ? 無證據喎
2. 係咪程美段推上報先? HK01 27/4 18:30 出文. 早過 apple , 兒登仔可以盲目信樓豬既

所以條女咪話佢同嗰個新聞記者朋友係冇出過文章

事件爆煲之後，杜汶澤實知道啦，但係佢仲死撐喎

你唔畀 hk01 本身覺得無新聞價值所以唔想出, 但見到阿澤有反應再出咩 ? 咁就代表 個女仔無向傳媒爆料咩 ?

apple 第咩一手啫

HK01 18:30 > apple 18:45 啦 第一手

廢話咩，本來就係冇新聞價值，所以唔出囉

條友死撐，咁咪有新聞價值，佢唔死撐撚有新聞價值啊

好簡單件事，點解杜汶澤會知道條女同記者講？

咁同樣道理HK01，又點會唔知道佢準備出新聞啊

以事論事你衝黎標簽人？

再睇吓杜汶澤幾點出文

記者係咪可以有嘢寫啦

杜汶澤已經開咗佢波先

本來冇咩人知道件事，記者亦唔打算報佢出嚟

咁杜汶澤Facebook開咗post，其實自然就會問詳情

咁咪出現以下結果囉

可能想打no打錯字呢

杜生，真係你錯嘅咪say sorry囉，點解要咁樣做死撐呢
大丈夫能屈能伸
冇為再畀人恥笑

論處理 杜汶澤真係柒哂
名氣比條女高
又似住真性情 敢言呢d鳩野扮哂蟹
唔回應 低調少少 查清楚咩事再出聲都唔遲啊
講到尾真係佢自己柒

杜生班打手先用行規係咁嚟護主，條女攞左證據證明遲出糧， 就轉哂風向屈條女係有政治目的。

我見到杜生同佢班打手俾人撚狗咁撚，真係好撚尷尬

你都ON 9

咁係咪可以否定 條女無向傳媒講呀 ?
事實係條女真係有向傳媒講

佢係先入為主，咁正常自己得力助手點會做埋啲柒野

同埋你出咗去玩就會知道，娛樂圈啲大粒野全部當女係雞

所以佢一聽到就肯定覺得條女錯

到發現炒車，咁嗰個係得力助手，亦冇得得失

根本個禍係佢自己衝出嚟

高質
明裏肯定有行規 實質上插到下下講行規嘅阿澤不行了
可惜唔夠八面威風

你都戇鳩，同傳媒講有咩問題，你拖糧喎

然後香港01話唔出新聞，去了解下杜汶澤

杜汶澤自己開post屌

係咪意思咁樣，我拖糧咋使唔使報新聞

你睇啲李嘉誠嗰啲廢樓，有咩事都上新聞啦

又唔見你屌？

應該係喇, 豪仔心入面係想打no, 但打快快唔小心打錯左yes
之後想回收返, 但又突然死機
佢即刻走去先達整機, 之後一整就整左2個星期

D女係咪雞
同有無了解到事實 係兩回事
呢件事咪睇到杜生d真性情
就係未了事好哂成件事既情況下
衝動 火爆 老屈 同吹衰件雞
雖則隻假波雞有哂前科
但作為公司老細都唔應該咁撚衝動出聲
跟佢搵食d仆街都幾慘 老細形象插水
解茶 廚具 睇下仲會唔會sponsor 佢d鳩show

真係好反感 唔係下下大聲就贏
重敢講自已岩撚哂
今次撐車厘龜

錢都俾咗，唔明點解不滿
無錯錢係俾咗。但問題係，你始終遲咗出糧俾人喎？
有人偷野俾警察發現咗，擺返低件貨，人地就冇資格批評偷野犯法？
杜生覺得俾返錢，人地就唔應該嘈。我搞大你老婆個肚再捉佢去落仔又得唔得？按照佢logic，結果=一切，過程錯都冇問題。

冇承諾出糧時間、行規黎
我理解成杜生默認拖糧，並將責任推去業界。同成龍屈全世界男人會偷食有咩分別？業界都拖糧就等於拖糧呢件事啱同合理？杜生你只有小腦？

其他主持人冇對出糧時間有意見
人地打你工，唔係冇意見，係唔敢有意見！冇出聲=支持你做法？goodest logic

呢件事如果上法庭，律師問杜生一句「你有冇拖糧，有定冇？」就已經完

其實睇全港所有接job黎講追佢找數後一個月內找到真係唔算耐 100次都唔知有冇5次係唔追佢主動找比你 加上真係找左數先同記者講 所以杜汶澤唔覺得有問題

杜生 認錯咪認錯囉 又要屌返人 比說話人聽
咁撚大個人都唔撚化

到底撐杜生果班係咪毒撚嚟拖糧擺到明係衰咗都仲要諗位入個大波妹, 係咪平時無女肯俾你哋屌襯依家發下惡

其實本身就係小事
係杜生自己小事化大
冇眼睇

有樣溫提樓主
24同26號既事件調轉左

整左三個月

杜狗見條女本身唔多人鍾意
咪想當人黑工，做完野唔俾錢再報警封殺佢
點知網民係對事唔係對人

個女仔好慘
蘋果撥火都好撚賤
社生戇鳩又衝動，仲有咩好幫

姐係點？佢攞錄音出黎就=杜生犯法？
講真1月做4月攞工資話係圈內常情
等開飯點樣算呀

條女唔追肯定不了了之

on9到震

仲要無啦啦地圖炮射晒全世界

m子好波

佢點都冇可能報警㗎啦，打爛自己飯碗咩

我當行規如果話出糧一至三個月冇問題

而杜汶澤亦都話冇承諾過幾時出糧

但係佢個得你助手一月嗰陣講話一星期出糧係咩玩法？

真 幾年前仲係幾鐘意
近期開始消費光環開始反感
今次一事直頭覺得 原來咪又係撚樣一件

成件事就係阿木自己衝出黎柒，一早搵豪仔了解晒成件事，再道歉認有拖糧之後先婉轉啲叫條女下次有事可以直接搵佢，已經搞撚掂（搵pr寫，佢d mk文筆實在太撚柒)

老實講以呢條女既觀眾緣玩死佢都唔難，自己衝出黎柒幾獲，仲中晒自己啲回力鏢，真係只能怪佢自己下流賤格露出半個龜頭

曲

另一方面其實係失望
我知到今日都仲狙擊緊肯定係有5毛成分
奈何呢獲真係杜生柒 比左位人入 撐唔撚落

杜汶澤今鋪成也連登敗也連登

咁其實出糧日期係幾時

其實你dislike對佢冇乜影響 唔好禁入去比佢賺views仲好

咁其實幾多號出糧
到依家都未知

24 號 我調轉了 自膠一打

老屎忽

做人其實關係到自己利益就會出事
唔講佢平時點但呢單做錯又要屌鳩人
後尾知自己做錯死雞撐飯蓋
杜生呢種大男人唔輸得

樓上有人舉了hk01 係第一篇 呢點係我冇去揾根據了程美段嘅文去寫 先向大家道歉 但講返個重點係 推上報都唔係程美段揾嘅hk01記者 而真正trigger到見報係杜汶澤

勞工法大定行規大

你po返杜汶澤
27號下午兩點po嘅文章就冇問題

完全講中晒心聲
同感

巴打你個名

最好笑係杜生笑鳩人地人工咁低
咁低咪因為你個總經理以「以後好多合作」為由underpaid人囉屌你老母

反共有光環
錯左唔比屌

如果程小姐短期內有咩事， 消失咗 ，就係杜狗做既

最重要果個24號扮4號都無

杜汶澤和師弟楊天宇前晚出席代言戶日本健膚品牌UL．OS活動，席間兩人即場度胸肌，最後由43吋胸肌的阿澤鬥贏36吋的楊天宇，阿澤笑言：「我大過佢，不過佢長過我，話佢隻腳呀！」

主持提及阿澤喜歡下廚，他即抵死說：「做廚房佬成日偷食，但用濕紙巾抹嘴就大步檻過。」當播出兩人的廣告片時，現場有人要求阿澤即場Rap，阿澤即謂：「本來有人9月開騷（指許志安紅館騷） ，如果我攞到個期，幾多錢我都畀。」引得全場爆笑！

提到見到身旁的師弟高大又靚仔會否好羨慕？阿澤笑謂：「咁又唔會，我有嘅嘢佢又冇嘅，不過我啲長處都係收埋好啲。」

問到他會否惹來不少飛來蜢？他直言：「我本身好唔受歡迎，男又好女又好，所以我從來都唔擔心呢啲問題，所以老婆一向都好放心，因為我生得醜，所以冇呢啲煩憂。」

唔得啦澤囝實在太好笑 我笑到好辛苦呀！
紅字為笑點👆👆👆

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個九月去紅館開棟篤笑?

杜狗

杜文澤講到凶狠，做就轆能。聲大夾惡咪呢啲囉，你話人唔打電話俾你，咁記者問完你你又唔打電話俾人哋了解下先？

人哋細路女唔識唧，你咁能大個人都唔識？ 認衰啦，唔係唔會有運行，自我澎脹得太勁啦，係時候需要洩下氣。

杜生多謝你 俾多個view

咁佢公司職員係咪偽造入數紙改日期

唔鐘意個女仔好耐=今次單野唔可以撐個女仔

咩邏輯？

係人格呀

條R10 做乜鳩

閱讀理解係咪F

弱智仔， 影衰細哨

拖糧落地獄

我第一眼睇，入數紙 cap 圖都見到係4號

唔睇多過30秒唔會計view
入去dislike完就上一頁

杜狗咪鍵盤戰士不嬲講完野無責任
自己推上報講到係條女唱佢， 你見到佢地合作拍片就覺得佢地好熟，條女收唔到片就直接揾佢？ 你睇電視夠以為森美同賓穎好熟啦，以為人有路， 原來私下無聯絡

呢條友收皮未
誠信勁有問題

自己比人封殺而家呼籲同行去封殺人

痴撚線

你係咪未驗眼定有眼疾

今鋪杜生錯左死都要撐
都唔明有咩好撐
仲要講到自己冇錯

以為阿澤你與眾不同，原來都係拖糧，拖糧在娛樂圈係正常事，就拎出嚟做擋箭牌？娛樂圈好多人都奶共，你唔奶？

仲見到有個cap圖講, "問過杜生，話4月4號出左". 不過我就唔知佢講嘅出左，係出左乜

樓主好波

記者黎個個

人地八面威風

講岀黎自己唔笑先好野

我360度望落去佢都成個侏儒咁

佢連個風字都拉唔上關係，更唔好講個威字

係咪嘈交，一嘈交我就精神

你呢段野完全冇意義
將人抹黑做五毛改變唔到杜汶澤柒左
同一段野我都可以用返黎屌你係杜汶澤打手

杜狗沖出黎柒，本新件事可以不了了之

你都唔抵幫
又玩各大五十板
收皮啦

四面受敵八面威風
打出黎都覺得尷尬

I rather suspect that nobody does care or perhaps cba

成日懷才不遇咁既款

平時屌人大大聲
自己做錯就同班膠官一樣
柒左未認囉

高質po

我睇完先俾dislike

其實唔係僱傭合約算唔算糧？

本公司與程小姐在合作期間，從來沒有承諾出糧時間

公司總經理不代表公司

睇bob叔好過

我有幾尷尬

行規，行你老母
大陸封殺唔順超僞人又係行規
女星出show前陪訓又行規
女人在印度預左被姦又係行規囉？
差人錢唔還著草又行規？

杜生就同仇斯達一樣，大家之前都畀面以前嘅功，先有啲咩少錯少爭議，都選擇去包容，幫佢地兜，但真係唔好得寸進尺

受害者被人拖糧企出黎講=有錯
佢最多咪好難係呢行撈 都係佢自己既事 關其他人咩事 點錯法
夾硬屈人錯正On 9

有冇人覺得杜xx講粗口其實好造作
明明唔駛講都係要講幾句粗口 又講得唔順 唔自然
地盤佬講粗口都順口過佢
睇上集泰山仲明顯
杜xx係咁無啦啦加幾句粗口 泰山都唔撚想理佢

( Show Blocked User - 39747032 )

智障狗

連登仔又柒
根本件事就係支共要打擊港獨派杜文澤而搞出黎既 條女同豪仔裡應外合要整死杜文澤

嘩一覺醒來咁撚多打手長篇偉論嘅
有哂對應方法喇？
又想帶動風向呀？

成班76做左支共棋子幫手打擊杜文澤都唔知

你講野都幾諷刺
杜汶澤正正就係會同記者亂講野既人
而家佢仲撈緊喎

杜汶澤就杜汶澤啦 叫埋全名都得呀 吳卓彰

扯皮條抗共

睇程美段響fb段文，唔係刻意透過記者追糧
只係記者問佢最近有咩搞，佢講下近況，同提到有舊數未清

突然全民反杜

估唔到kiwi文筆都幾好夠清晰
雖然整容，但都有d內咸

佢如果係毓民fans，都唔會係港獨派啦

做人無公關， 食屎咖喇

上面有幾隻狗開始語無論次

杜生真係好廢
因為9000蚊畀條女當狗咁撚，撚到上晒報紙個個知

黃毓民同仇斯達都講明自己唔係港獨派

咁大間公司，9000蚊數都找唔起拖足幾個月，不如執柒咗佢啦

對出糧時間冇意見真係搞笑
佢咪去問下佢d 員工我地以後唔跟「行規」，準時出糧好唔好 睇下係咪真係冇意見
衰過共產黨 人地都會舉下手啦

可想而知 幾多鬼acct
話唔定係同一個人

原來咪又係一個廢老 自己都唔清楚就開POST屌人先

agree

樓上有幾隻杜盲犬護主

共產黨真係問你係咪反對，反對就舉手

沒有、沒有、沒有，通過

杜汶澤高舉反共旗幟，敢在大氣之中講人話。吸引了班人的眼球。

今次事件，好清楚睇到佢的為人。

如果呢件事係發生係第二個身上。杜生又會點？會化身正義撚？幫雞蛋或高牆？

佢祝假波好運。我都祝佢好運。

我都覺得，佢講粗口跟本唔順，係故意係咁講粗口，上兩期討論粗口，睇到一半我cut咗

正式宣布 杜汶澤被連登煮死左

搖下波又收錢整容雞講野你都信

果頭又話自己公司一個月幾十萬支出好撚威威 呢頭又話做呢行幾個月數期好平常
想問下豪仔應承兔妹數期有無圖

反骨仔杜狗又要信？

豪仔？死屎啦你，你咁有道理，敢膽真人上黎？

其實杜生成同敗都唔係因為連登
見到有啲人咁講就覺得作地好自大

見班杜狗日日轉話題真精彩

on99

如果三個月後佢仲紅呢？你直播食屎？

何屍like周竪峰被人打個po，同埋支持王維基，唔通又要因為佢雨革出過嚟同支持LGBT，就要硬撐佢？

共產黨成同敗都唔係因為香港
所以港豬唔好反共啦 哂鳩氣？

關你撚事咩

想知道田生條矮仔仲有冇回應

連登真係好痴線

佢要一個生就生 死就死

覆唔到

跪低左

我無話唔好反
只係見到有啲人覺得連登仔控制住佢生死咁
覺得小肉酸

你唔洗擅自將我句野拉去第二個方向黎講

出左聲明

屌佢老母
屌人老母果時就聲大大
佢班on9打手或者真心膠fans出黎講幾句

點解呀澤要咁委屈自己明明只係跟行規做野

行規撚去哂邊

明明一件小事都可以處理得咁差
呢單野 佢先出返糧比人 再出文解釋下佢所謂既行規係點點點，再道個歉，仲可以屌下呢個行規根本係娛樂圈既腫瘤乜乜乜 又拎哂光環

挑 成敗同反唔唔反有關係 咁你講黎把撚呀
你句野冇任何意思係你地影響力咁細反撚到咩？

發聲明都係行規黎

唔想睇咪撳上一頁出返去囉傻西

之前仲撐到咁衡

根本就係條豪仔仆街 知道呢鋪自己瀨嘢
好多嘢瞞住無同杜生講

結果杜生 柒完又柒

遲出煌仲聲大夾惡

早就應該咁
咪唔使柒囉

遲出糧仲聲大夾惡

佢都係屌人就天不無敵, 自己就...

佢應承七日後出糧，結果無出算唔算有法律約束

其實錢佢就出左(程同HK01講之前)
只係成件事佢個處理手法係好低智+串柒柒+以大欺小
先搞到關公災難

屌你老母
拖撚到20幾號
一找左過兩日就話自己其實無拖糧
大佬而家咩年代 交易有記錄咖
不如話自己一月尾已經過左 係無通知姐

有你電話又點 有你經理人電話又咪係無用

一早道歉咪算鳩數
遲出糧仲要串柒柒死撐

屌你老母、而家就淆底出聲明？？？？

之前係威係勢、食屎啦屌你老母

咪又係要道歉

最慘係成班on9仔助紂為虐
講真 行規係咁 大家認命唔出聲都算 因為都係搵食 冇計
但講到個"行規"好撚岩咁 又話咩我都係咁啦
同d廢老有乜撚分別

行規黎咋 傻鳩

八面威風呢 去撚咗邊 縮咗入老母個閪度

屌佢老母
屌人千字文
杜怯幾句野 仲要唔開自己名

其實車厘龜一出段錄音都知杜汶澤呢鋪真係要跪低
不過豪仔今次真係要跪玻璃了 要老細幫佢食呢舊屎

反正點都唔會炒啦 豪仔都識玩 佢老闆要玩人情味 實保佢 成件事得呀澤蠢過豬兜

用本人ac出返篇未

貫徹佢作風啦
見風使利嘛
個人咁撚有骨氣又倔強
點解要杜怯呀
咪又係錢作怪
你係咩人大把人知啦

隨時係叫手下A B是但作份野出POST當自己把口講SORRY

條女有咩動機我唔敢講, 但拖糧係事實 ...

聲明呢啲點都唔會佢自己打返啦

佢跟本係無文化既人, 尊重兩隻字都唔識,

我有預感杜汶澤單野會再嚟多次大型炒車

bin

八面威風 喱係西窿

仲要做左杜汶澤之前狂屌嘅人
真係好諷刺，用自己嘅名氣打壓人
明明自己親信做錯野，都唔去處理
同政府有咩分別？

拖糧果班撚樣等俾天收

當年你地都話要大J同屎萊姆收皮啦，衣家點呀？

食得夠柒 大快活

有無人得閒 連埋佢幾次柒回應
有時序加圖片 update落網典 wiki
廢事拖拖下無人記得 比機會柒頭spin去條女炒新閒為上位 又淡化件事扮無柒過

渣ga

樓主好波, 好清楚

正正係共產黨有你呢D仆街做對手而強大

杜狗被人封殺都係行規, 都唔知杜狗怨乜, 抵佢死個喎

食屎啦你, 點解24號搵記者, 24號就入數呀

對事不對人

原來啲杜狗打手4點幾都要開工，真係慘

杜狗柒到上心口又賴豪仔?

杜汶澤又岀左post

可能仲有下文冇CAP哂呢
利申: 杜狗on99

杜狗柒就係柒左嫁啦 但條女追數咪追數 追到同記者爆料
根本兩邊都幫唔落 打和啦
child登仔 咁攬條女係咪畀job人接 接濟人
另外一樣野 試諗下 杜狗有義氣攬d細 柒左咪柒左
定係child登仔平時做野慣左畀老細/阿頭屈 無人攬要笑7人地有個好老細

程美段唔掂啦 做人無公關 食屎架啦 轉行做雞算啦

由頭到尾唔係車厘龜主動爆料，係24號訪問完嗰陣咁啱提起幾個show未收錢，個記者自己走去問，杜生先出返糧，車厘龜都唔爭嗰9000蚊開飯，訪問完一直都無為意

係杜汶澤自己喺facebook開post爆車厘龜，然後一而再再而三咁老屈車厘龜想收車厘龜皮，車厘龜先post證據出來反擊

搞清楚發生次序先出來扮持平啦

你所謂條女追數咪追數 追到同記者爆料

事實係條女追數係斷追左幾十日

01問近況佢先講起佢D財困, 原來打手眼中同記者講嘢等於錯
地盤佬成日比人拖糧就同記者爆料, 真係幫唔撚落

你咁都可以話條女錯

平時成日屌鳩政府

有事上黎咪一撚樣

八面怪理撚得你
誰大誰惡誰正確

奴工處講明月尾過左7日冇出糧都可以拉得坐監
咁娛樂圈打工拖3個月未出都算正常?

成日壹鳩大事笑柒婆，呢鑊佢比柒婆仲好笑

四面受敵八面威風

曲到圓

屌咁撚大個公眾人物 做啲嘢柒撚到仆街

呢單唔同上一單
上一單只係柒咁咁簡單
呢單係好撚仆街喎

下次真係要講明係曲先得

佢做人就係太有公關。。 今次大家都好詫異

原來咁pk.. 揀d無地位既新人恰